如何俾女仔踢中要害而不失霸氣？

求指引

剪左佢

應j即飛

咁我點屌西？

我未學識

練啦屌你

叫條女幫你打埋飛機先走

佢唔肯咁點算？

叫佢呵返

自己返屋企打

佢踢完只係會笑9我

渣番佢對波

唔好俾佢知你有感覺

踢中扮無事？好難呢...

試過，之後踢多兩腳

即刻顏射佢

渣多兩下

扯都扯唔起啦

叫佢比啲力水 𢱑啫都大力過你

你問佢隻腳有冇事

好腳法

捉住佢對腳玩腳交

叫佢幫你含

叫佢錫返 or 入佢中路